買mouse zowie定steelseries好

本來用緊steelseries sensei
最近成日無啦啦冇反應要重插先得
而且右制仲要有時click唔到冇反應

今日嬲嬲地成個拍咗兩下壞撚埋
諗緊買返steelseries sensei ten好定zowie fk1+好

有冇巴打有評價

仲有無淋住買其他？FK SHAPE可試下Model O, Sensei ten唔知有咩咁特別

應該暫時都係呢兩個選項了

Sensei ten冇咩特別 只係我用慣咗sensei
考慮緊用落去定試下其他牌子好

用其他啦，對稱仲有大把好野，ss呢幾年無好野，得mousepad係ok

如果唔介意功能少 d嘅話我建議zowie

Steelseries 我用過幾隻都出過問題
Kinzu v1同Kinzu v2 double click, xai斷電...

我自己用落Zowie 就穩定d
Ec2用緊第二隻都未有問題
（第一隻ec2 evo用兩年甩coating 痴立立所以換）

但zowie d功能就真係撚狗咁撚....
500蚊一隻mouse得4段dpi同三段hz set..
莫講話rgb個d,諗都唔駛諗

之前仲要唔知聽邊個奏話zowie on lan方便，唔駛down driver唔駛set
大佬呀，都無野可以set更係唔駛set啦
你有無見人10蚊買隻mouse要down driver要set吖？

不過我認為啱手型係首要條件，我建議樓主去2000fun之類個d地方試清楚唔同款先，之後再做選擇，無必要限死自己喺兩隻牌子度

SS 310開始用果隻sensor好smooth
driver又寫得唔錯
叫做冇咩突出
又冇乜差

佢唔Down driver點較dpi?

人地未講左

我睇到佢話有4段
我意思係問佢mouse本身有制較Dpi定點？
正常都要Down driver先較到果4段Dpi

Mouse底直接較

Oic太耐未換過mouse
第一隻就Sensei用到依家

呢個係果隻牌子嘅特色
全何機即插即用

但冇咁多選項調較

一定買無線

同除套屌閪一樣返唔到轉頭

係爽嘅
但打打下機斷線/無電就燥

如果zowie記得買新款fkb系列
razor viper / logi gpw都應該岩你用

想問點分新舊？
新舊有咩分別？
我打算去2000 fun買

新款3360sensor,舊款3310sensor
新款叫fkb系列,得藍/粉紅色

Ss la
用慣左返唔到轉頭

藍粉好似有啲核突

得返新果隻Ss ten
同埋Steelseries啲嘢好似成日壞

粉紅色

btw建議樓豬試下其他brand

打開Fps好似最好就係呢兩隻牌子

對razer同Logitech冇咩興趣

由平價Kinzu入坑
轉Sensei Raw
再轉用Sensei 310都未壞過
Sensei Ten會再好啲， 但未壞又唔想咁快換

好Gay

其實原本想買Sensei ten嘅
但6舊水而且steelseries 比我印象就係好快壞
同埋想試下用zowie
見之前打Csgo d teammate話zowie好用

咩牌子都唔緊要
最緊要啱手形揸得舒服
driver冇病痛就得

啱
隻Sensei比我用到甩曬coating都唔想換
但無可奈何琴日打打下機右制壞咗行唔到路

換微動

Zowie S2 divina edition 好正

其實mouse有1000hz, 400/800/1600/3200 dpi 已經夠做, 你in-game可以較sensitivity ga ma, 所謂driver/rgb都係花巧嘢, 除非你mouse用script, 如果唔係zowie係好選擇

接受唔到啲色咁粉

Btw一陣落去睇下Zowie

2000fun應該冇伏？

買咩都好唔好買海盜船

咩黎

Oh corsair
聽人講啲鍵盤幾正

重點係個software差到

個人覺得zowie s1/2係FK嘅進化版, s series比fk短&高少少balance過fk好多

divina 有粉紅色 粉藍色簡, 啱啱出咗隻黑色, 個人prefer, divina 隻coating, 好痴手

樓上話 zowie少功能, 我就不能苟同, 如果fps黎講根本唔需要再多嘅功能, 況且而家script好多俾人當外掛, moba類game就可能要多啲制去set hotkey

好難壞

咁無線devices
有個software mon住電量都好㗎

無線logitech係幾好, 不過手感差d

RAZER

不了

最尾買咗FK1+
好驚唔啱用冇手感

G502好正 但太重

zowie連10蚊地攤貨都不如 dog no fuck

Zowie未用
SS試過壞微動，跟住轉Logitech 開心使用中

CM MM711無得輸

OZone

我成日都會睇下人地電競用咩滑鼠

唔推steelseries
我自己一隻
FD兩隻
都係唔夠一年就壞